一人一個當時好影響自己嘅藉口，後尾先發現係大話

當時我鍾意咗一個女仔，咁佢就大我幾個月

我記得當時所有追佢嘅男仔都會畀佢叫做哥哥
哥～哥！！！
（把聲真係好sweet)
不過唔同嘅係，我同佢係會互相叫大家全名
個衰妹成日姣到仆街，高八度咁喺走廊嗌我全名
怕醜到我即刻扮聽唔到跑入班房
好想可以做哥哥咁，可以lead住呢個妹妹
雖然個女仔只係大我幾個月，而且我嗰時都係高過佢嘅
當時覺得同佢好夾，忍唔住同咗佢表白
然之後佢同我講，話覺得我太細個，所以唔想同我一齊

當時好鍾意呢個女仔，好嬲自己點解唔早啲出世

點知！！！去到最後佢同咗個同我同一個月出世嘅男仔一齊

但知道之後真係無嬲，純粹係覺得自己好on9，點解會信咗呢句說話成兩年

冇錯 就係佢

K小姐

真感激你用18秒鐘看看信

おにいじゃん～

幾pure 真係心都融埋

樣衰？ 係咪引鳩你

真係除？ 不過都明 如果心入面有個好重要嘅人真係幾靚都冇feel

好慘豬

尋晚又夢到kelly 夢入面嘅佢變成長直髮，係我啱啱識佢嘅時候嘅髮型，然後我係咁捉住佢隻手，係咁叫佢原諒我

雖然佢冇揈開我隻手，但之後我好似都係係咁求佢，但佢都係無理我

之後我就扎醒咗，之後又訓返，就無再見到佢，同屋企人一齊 又係不停咁諗住佢 但已經見唔反佢

尋晚同你講起佢 本身已經忘記得7788 點知

唔係真係除啦完全唔想睇 心霖 你彈開啲

即係點

嫌棄

我未返到屋企。

細個冇乜同學同我住同區
當時真係好想好似其他同學咁有得放學去人地屋企玩
隔離位個同學知道就即刻話：咁啱啊！我住你樓上！
：3樓啊？
：係呀！
：今日放學我上你屋企玩啊
跟著上到去禁門鍾，出黎嘅係平時成日係出面放狗嗰個啊叔同啊嬸(尷)，個同學就唔見影

第二日返到學校問隔離同學
：喂我琴日上到你屋企禁鍾，你唔係到嘅？
：我未返到屋企啊
：咁你今日放學有冇野做
：冇喎
：咁我今日遲少少再去禁你門鍾啦

我禁左3次門鍾先知比人fake左
直到某一次問其他同學先知佢住第二到
再問屋企人 樓上根本冇小學雞
雖然係我細個好蠢好易信人
但真係好多謝佢增加左我對男性嘅不信任感

真係柒到仆街